老共就係想要屈你港獨，連登呢排就大量風向吹要香港獨立

明明五大訴求加雙普選，依加係咁洗板吹獨立風，呢d係人定鬼阿

「和勇不割」後，香港人可否做到「獨民不割」。

二百萬示威者之中，有為數不少人士一貫以來堅守和平理性原則，因為支持民主自由嘅總係有質素嘅香港人。去到2019年嘅時代革命入面，呢一批香港人見盡政權腐敗，警暴醜惡。和理非開始理解對付無賴政權不能夠用君子方式對付，否則只會繼續被欺騙吞食。縱使許多有社會經驗的先生女士及銀髮族在抗爭中，不會主動做甚至乎內心不支持一些勇武行為，但他們也會理解並體諒這些舉動，因為我們很清楚大家為着同一目標出發，用着不同手段嘗試，最終達至二百萬人一體，和勇不分。這種信念是中共最害怕的，當一個警察被單車擊倒，街坊掌聲四，網上留言一遍歡騰，這代表着二百萬人的信念一致，要光復腐敗的警隊，腐敗的政府制度。

和理非無介意被扣上暴徒帽子。即使面對傳聞中的解放軍開警告着「 後果自負 」，和理非也願意與勇武站在同一陣線。即使面對凶殘的警暴，和理非仍願意想盡辦法救理大學生。

但運動至今出現了新的危機，政府一直千方百計甚至出動臥底警察做盡他們認為和理非不能接受的行為，但也無法令示威者割席，
到今天，佢哋終於搵到一個新缺口 —「港獨」。

有人認為港獨是共產黨製造出來，有人認為港獨是一直存在。其實因果我哋已經探究唔到，但有一點不論泛民、本土或是素人抗爭者都唔能夠否認，就係有一群為數不少年青人支持港獨，而且數字將會因應抗爭絕望程度不斷上升。

早在2016年，梁天琦補選時，不論初一抗爭的衝擊或是獨派思想，保守的民主派人士也不能接受。但最終梁天琦的6萬6票令佢哋大跌眼鏡。隨後嘅青政DQ 被割席，令以後時間年青人更反對保守路線，姚松炎及李卓人補選敗績就係結果。呢一群年青人呢幾年間當然唔會消失，但呢幾年種種社會不公義，對民主制度絕望令到佢哋變得消極，最終產生早前焦土主意同現今攬炒嘅想法。

2019年嘅時代革命重燃起唔少人對香港嘅希望，當年青人高呼光復香港時，心底裏對光復嘅想像到底是中共管制下嘅自治，還是完全屬於香港人的自治，相信大家一諗就知答案。但眼見抗爭越不明朗，身邊手足不斷被捕，甚至被強姦，被自殺，對政權痛恨便慢慢升級，用詞便會更強硬。隨後光復香港已經不能夠表達對所住之地改革嘅決心，香港獨立就會成為理想嘅政治願景，並會不斷嘗試宣揚並化為口號堅定意志。

呢一個趨勢係無人可以阻止，泛民唔得，外國政府唔得，甚至本土派、獨派都無能力夠阻止。因為呢場運動的而且確係無大台，抗爭者因應情況而決定。

由支持維吾爾族人集會開始，政府高調譴責支持港獨人士，事實上中共由始至終都為成個運動扣上港獨帽子，但港府高調譴責目的只有一個，就係希望和理非泛民與支持獨立人士割席。

如果和理非或泛民真的排擠獨派，分化後果可能難以想像，對年青抗爭者被孤立後很可能出現大規模減熱潮。其實不論你是素人還是政治人物，你可以做的就是對支持獨立的年青人表示理解包容，就好似對待勇武一樣，你未必需要加入行動或表示支持，但務必不要譴責。像和勇不分一樣，二百萬人內，中共不知當中有多少人支持獨立，這樣才是對中共最大的威脅。

如果你想贏，請唔好再纏繞着獨派係中共嘅鬼製造出來。同勇武抗爭一樣，只要有機會分化，中共一定會有鬼滲透並幫你開路。我唔知中共將來會否成立一個臥底獨派組織，但至少我知道現時有很多同路人都是獨派，只要割席一出現，和勇合作就會崩潰。

致所有支持香港民主自由的人：即使你有無數理由不支持港獨，我陳家駒誠心的希望你不割席，不譴責。當民主與獨立互相包容，我地先可以繼續行落去。

P.s. 下次當你見到現場人士高叫獨立口號，你可以一句「港獨都唔割」回應

如果這是港獨，我們不怕承認

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

請問你地香港點獨立？

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

唔獨立點達到五大訴求加雙普選

屌你，用咩扣帽子、凶殘，大陸殘體用詞，遍文好怪

想要雙普選定獨立？

咩叫五大訴求加雙普選
請問五大訴求係邊五大?

你未回應香港點獨立？

陳家驅寫架喎

從來只係一國兩制派vs香港獨立派
並非五大訴求派vs香港獨立派

依家做既每一步都有人做緊 爭取緊
香港人咁多錢 唔好成日諗無咗中國會死

和理非同勇武係手段之爭
港獨同非港獨係目的之爭

講真 一定係獨立 真心唔覺得香港人係中國人

香港獨立，

有錢還有錢，制度上既可行？ 美國只承認一國兩制，唔包獨立，香港獨唔獨立係後話

唯一出路

依加香港冇美國支持，同監察加上前線和里非既行動先走到依加。

五大訴求變成香港獨立，根本未必會得到美國支持，至少所羅門唔係唔鼓吹香港獨立，而香港獨立比五大訴求更冇基礎性

如果我地唔講香港獨立咁中共係咪唔會話我地港獨？

唔好俾藉口中共

脱共

方法？

民心所向

612開始政府就想屈你暴徒 唉
而家中哂計

第幾個po呀又嚟
問撚完點港獨未？
啲人傾緊你又要話俾支共屈唔好做
討論空間都唔俾人
你係幫手就一齊傾點做
唔係係咁問啲垃圾問題同否定人囉

黃圈
投資非中資基金/股票
不使用人民幣消費
拒絕大陸投資者
不輸入中國商品
罷中資娛樂事業
拒絕招待中國旅客
區議會聯合彈劾親中政府官員
促動廣東話為教學語言

大把

老共就係想屈你有外國勢力，連登……

唔好激嬲共產黨

支共倒台先叫獨立la.
支共未死就算香港做埋安理會常任理事國過一排都可能比支那扯返成一個中國, 一國兩制

連登仔：唔理咁多講獨咗先啦
你問呢個問題係咪五毛

黃圈只係衫成形，仲只係得飲食業，仲大把後生係sellhk消費坐國泰

依d野係持續發展，唔係做一下就得。

依加咪同你討論緊，係問你五大於求得一樣，點獨立，係你自己惡左先

以扑街支共性格，佢寧願用核彈打爆香港都唔會比香港獨立

廢post拉

又話敵人擁護我地就反對

佢話我地港獨我地就跟？

要要求比五大訴求更激既野（不一定是港獨）,先會有五大訢求

係討論港唔港獨咩?
依家係應該傾邊度攞資源
香港仲差啲咩先自給自足
要起啲咩基建
做咩可以切合外國利益令佢地認為港獨有利佢地
軍事/政治上點樣擺脫中共
做咩可以增強國際影響力

依家傾yes or no已經太遲
係一定要做
我哋已經冇時間
2047我哋冇本錢再打多一次
支那每日派150落嚟
好快會中和反抗力量
依家都唔係時機咁就再冇機會

從前，有個男人好想溝個又靚又大波嘅女人，但佢覺得自己好似無條件，於是佢問人點算，啲人就答佢，你唔溝大波妹咪解決件事

成件事重點係你想唔想受中共統治，唔想就話比人聽想獨，方法係諗同試岀嚟，你地班友就叫人轉目標叫解決問題，笑撚咗

就算係一國兩制香港除咗軍事同外交都係獨立架啦
加上獨派本身都有
點解香港會冇能力獨立
中國未改革開放香港都開咗埠百年
證明香港本身就唔洗靠中國

香港獨立

「做乜都屈你港獨」「唔好俾中共有位入」

咁請問除咗叫口號之後
五大訴求點實行緊?
香港人點報仇?
點光復香港?

敵人擁護我哋獨立

拉

無論主張五大訴求又好、獨立又好，大家都劍指緊同一個敵人。

當對家開晒國家機器想搞散個運動嘅時候，我地竟然自己內閧？

兄弟爬山，射核彈都唔割唔係講，而係要做。

$0.3 bloc

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

學ERER SIR咁講
拉濶個畫面去睇
支那同一時間唔止話人港獨
台獨 藏獨 疆獨

邊個先係有問題嗰個
邊個先唔應該屈服
其實非支那人應該心裡有數

口交部日日乜都唔鍾意
個個好似樓主咁嘅想法
我估基本上呢個世界乜野都唔做得

駁吾刀